撞過鬼/有陰陽眼嘅巴打入

想問下你地有冇試過同鬼溝通/講道理
甚至傾計/做朋友？
係咪大部分鬼都冇乜野或者冇心搞你？

推